一定要抵制藍絲補習社！唔好比下一代比呢啲垃圾荼毒

相信最近大家都見到好多學校入面有藍絲校長、老師，打壓學生罷課之餘，仲有d非法禁錮、傷害我地既學生😢😢
試想像下係學校受壓8個鐘後，去到補習社都要面對打壓係幾可怕既事
“孖孖教室(double learning centre)”位於黃埔花園十二期地庫，老細個老公係中國做生意，深紅底，加埋細女係國家體操隊，而家變左深藍，非常支持中共。
每當見到有人share鬧政府、鬧警察既post，就會叫人收聲/quit group。
真係好擔心呢種人會教壞下一代，教到唔識分是非黑白，請大家幫手傳開！尤其傳俾黃埔人🙏🏻🙏🏻🙏🏻因為佢主要收街坊仔女做學生

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！
大力篤灰藍絲補習社、琴行！
同埋要大力推薦黃底補習社同埋琴行嗰啲教育機構！

推啦唔係唔推嗎
大力篤灰藍絲補習社
我洗錢都要洗俾d良心補習社